孔聖堂的春袋？

老實講大家係孔聖堂中學個FB罵，有鬼用。
孔聖堂中學只係間本來差唔多要殺校，轉直資先保得住間學校。
明顯孔聖堂中學不嬲就係孔聖堂既負資產。

咁郁到啲咩孔聖堂先會肉痛，
我上網見到一間叫做「晉德學校」（Chinese Academy）的私立小學（佢係度扮自己係國際學校）
學費全年 13萬。
睇個介紹，似係target 真係信中國儒教 啲鬼佬 。
姐係好似外國人仰慕儒教，但去左孔子學院讀咁膠....
私立學校啲學校真係可以袋落袋架...

FB ：
學校網址：

推
推推

P can’t pish

push

pish

姐係晉德係孔聖堂開既學校定點？

解釋下個關係好喎

Push

姐係要點做

推

晉德嘅辦學團體係香港孔聖堂有限公司

有無連結？

gogogo

個facebook page開唔到?

掂

睇相大部份學生都係華人冇乜鬼喎

如果飯商唔送晉德學校教員室會點？
教師係咪要食杯面？